護佑香港

大家發願祈請十方法界護佑香港衆生平安，願素食七天，願十方法界護佑，多人做念力就夠大

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3